可能係全港最大嘅異地戀post

有無異地戀巴絲入黎傾下計

台灣算唔算...

算呀

我都係

懷疑帶咗帽
有冇人可以講下類似經歷

台灣

溝緊台妹....唔知得唔得

分享下

女朋友住係夢境

咁多台灣
你地平均幾耐飛一次？

浮雲哥

乖

個個都台灣

盡量一個月一次，預左會帽

我都想一個月一次 但佢話咁樣洗太多

帽就唔太驚既 因為佢本身比較宅 比較癡家

但係硬係覺得無咩共同話題咁

又成日因為小事嗌交

巴打邊到

宅，癡家同派唔派帽無關係喎

以前差唔多每日佢放工或者準備訓
都會視像半個鐘咗右
最近信息佢成2、3個鐘先覆我
打比佢又話唔得閒
連平時夜晚講晚安嗰啲都唔覆唔講

利申：預咗綠硬

留名 就快返hk

多野做咋大佬 比啲生活空間人啦

元朗柴灣算唔算

咁我都信佢既

屌 我都驚向住你呢個方向走
一齊左幾耐

邊到？

係台灣住算唔算

之前粉嶺 柴灣
除左返工 差唔多24小時見

因為佢9成時間都係同屋企人一齊 或者去親戚到玩細路 啲親戚都知道我存在 所以應該無事

或者有事我再分享

你係台灣佢係香港？

我香港 女友臺灣人 佢仲讀緊大學 已經3年幾

大家都係台灣
大自己5歲

女朋友喺加拿大讀緊書，自己就喺香港，一齊已有兩年多

你幾歲？

幸福嗎？

好慘 一齊左幾耐？

幾多歲？

點解咁多台灣

有名你睇

有幾耐感情基礎

比較想知平時會傾咩

有無諗住結婚？

我去左加拿大讀書 女友喺澳門讀 long d 左半年

曲線護眼post

一齊左幾耐？

又唔好咁

荃灣同柴灣算唔算

係香港一頭一尾都真係有啲辛苦
利申：試過

不嬲呢個係慣性飄移

差唔多一年 感情都仲ok但開始冇乜話題

有啊 兩家人已經好熟 經常成家互去兩地玩 我去襯女朋友到都係訓佢屋企

祝你地幸福
但你地一個返工一個讀書 平時有咩話題？

平時就講下D生活大小瑣碎事啊 每晚都傾電話啊 一齊玩食雞 共同玩下遊戲我覺得都幾緊要

我都覺得共同玩遊戲好重要
奈何我同佢一齊棄左上一隻到依家都未搵到新既

我覺得會少好多樂趣哈哈哈哈

所以依家同佢相處好似怪怪地咁

得閒就密D打比佢問做緊乜啊 8下生活事 我覺得都幾緊要 唔好淨係用文字交流

會呀 我地差唔多晚晚都video call
但係有時大家返工做既野每日差唔多 變相傾既野會重覆又重覆咁

你地大約幾歲啊

廿中

講到香港好大咁⋯long d⋯⋯
有心 點都可以即日來回揾佢

平時傾咩多？

香港約個中間位就係

佢係韓國人？

Long d完2年 你問我答

依度咁多都係台灣嘅

香港同東京拍咗年半

岩岩都心諗你唔係反韓

分享多啲？

幾多歲？一齊左幾耐？

已經傾到冇咩好講 日日wts

咪係囉！

快啲返嚟啦
真係好想你出現喺我眼前🤤

一年2個月

希望係啦

上水同長洲妹拍拖算唔算
一來一回幾個鐘 維持左半年

同女朋友15分鐘車程 住得遠近好重要
可以成日送佢返屋企

英國

啱啱見完，又要等到八月啦

唉，岩岩又講錯野搞到佢唔開心，如果呢刻可以面對面見到面就好，可以當面解釋，唔洗自己一個囉囉攣等佢嬲完先覆我
有無巴絲嘅long d partner係有情緒病同情緒波動好大，可以分享下點樣維持 唔係佢身邊好難氹到

台灣 same 手已分 被分手

絲打？點識？點維持

其實係 我啲fd成日都問我最後點
好老實講 一係結婚一係散有咩點

分享下？

我都覺岩岩開始嗰陣一鬧交就好想面對面傾

加油

大家一齊加油 女死女還在

我諗住一日未到談婚論嫁地步都唔會同身邊朋友講住，因為真係要經歷好多困難先可以修成正果，身邊朋友一定覺得唔樂觀，唔想被其他人嘅言語影響到，希望就靠住我地兩個人嘅努力可以行落去

我會同佢以結婚為前題行落去 但最後都唔能夠修成正果的話 都無辦法

[member]反而我係有情緒病個位，我男朋友都係慢慢學識點應付我

當我好激動個時，佢唔會突然offline， 會好有耐性咁等我心情平伏返，一邊係到安慰我。

我明白係會好辛苦，我自己都慢慢去改善自己，但係情緒病發唔係可以好容易咁控制到。
member]

加油呀，共勉之
你地一齊咗幾耐呀

一年左右

你答得最好

女朋友住喺hard disk路過

cls連韓妹都cow到

韓妹對呢度人有咩印象
想你分享下

拉妹

馬拉妹係咪好淫成日聽人講
有啲好奇

[member]同緊/溝緊台妹請三思，我懷疑當年自己比人落降，傻下傻下比人呃左成副身家，近幾年都無好過總之自己諗清楚，知自己做緊咩:-(利申：ff[/member]

佢台灣我香港 自己無乜安全感成日發佢脾氣 其實我都唔想

你地通常打咩game 傾啲咩？
平均幾耐見一次？

有無台灣既TG group

係到傾啦

巴打覺得無個別例子？

咁巴打依家有拍緊拖未？

路過 Long d 完已修成正果
俾啲正能量大家

有無飛去搵佢？

當年男朋友喺澳洲我喺香港，佢番黎香港同我結左婚之後番番去繼續long d，前後long d左四年

有 之後打算每一個月見一次 我飛完到佢飛

一齊左兩個月 我追佢的
平時都會嘈下咬
但今次佢話好攰
大家都忙 問題唔會解決到 不斷循環
Long d 冇得見面 一嘈咬就GG

兩個月嗰陣佢都因為佢日嗌交覺得好煩想散
最後依家問題都解決到 好好地
Long d點都有人要讓步 同主動 主動飛又好 主題提出解決問題都好

好癲 我無時差都已經嘈到拆天
點撐到7年

Long d 咗一年 啱啱分手 衷心地祝福你地 要好幸福好幸福 一直幸福落去

非洲long D, 十年。學習放低緊
當你放棄時候佢突然會搵你，成日糾纏關係中
文化唔同好攰
唔敢再拍拖

多謝你，希望你都可以快搵你嘅幸福

最後係點解決？

越南，3個月

新界
九龍

多謝你啊 ，上年復合咗會好好珍惜佢㗎啦

另一半係當地人？

通常嘈完之後 我會等大家冷靜下再主動問佢傾唔傾下

通常佢都唔願傾 而我就會慢慢問佢點睇頭先件事

慢慢引導佢講 之後再講下自己諗法

如果係佢有問題 就同佢講道理 問佢改一改好唔好？

如果係我問題或者佢覺得係我問題 我就寧願退一步都唔想失去佢 到最後就大家一齊講聲sorry

不過通常我地心底都係為對方好 只係都誤會左對方意思

點識？平時傾咩多？幾耐見一次？

祝你地可以修成正果

希望我聽晚都可以修成正果 同大家報喜
我唔係次次都可以返香港cool煲
好驚有下一次

當地人

我去左韓國讀書 男友係香港
但而家返左香港 下個月又Long D返

失敗了 放棄了 返香港當搵朋友

long d 真係好難

佢覺得唔係long d 既問題 不過如果我係香港一定唔會俾嘈咬過夜

你呢個諗法好好，唔好嘈過夜。

諗法好有屁用咪又係對方唔肯傾之後分手

拍拖唔係兩個人件事咩
點解咁都要圍爐